請問會員白銀御行(有春袋)#370062抄po狗使唔使ban?

太多太多例子 cap唔曬 製造網絡垃圾

吓吓抄po分散原po人流 抄襲冇下場?

依條友慣犯 抄到咁明顯冇事? 連登鼓勵抄襲?

block左九年

但block對佢冇影響

請連仔認真看待此事 非老屈

連狗含PR公司條撚含得好爽 成口一滴滴

原來抄襲係冇事! 收到了

條傻閪個個po都放佢張濕鳩圖同講本行認同 真係on9仔嚟

真 好地地一個角色比佢搞到成個on9仔

連仔可唔可以解釋埋點解p牌仔一日可以開十幾個post

含緊撚答唔到你

冇人出嚟駁我又一堆負皮 垃撚圾

申請delete帳號 謝謝

即係買咗lihkg+ P牌一日就可以開多過一個post？

唔知 淨係知伐sis嬲到quit登